Justice League Comic-Con 新trailer！！！！

有人遲到

荒原狼

希望唔駛又睇dlc

No lanterns

無睇錯最尾應該係超人？
最尾個shot有之前marvel civil war蜘蛛俠出現果種感覺
知道超人係套戲到 但預告見到少少已經好撚興奮
希望食著ww個勢 令dceu唔再爛

見到班Amazons嚟幫拖

Amazons應該係古代？

好彩佢未有superman 出現...有驚喜

屌你老味gg俠個報紙佬做左gordan?

好似係羅賓套戰衣

zack snyder請受小弟一拜

似係
loop左幾次最尾alfred講d乜都係聽得唔係好清楚

好似係話等左佢好耐？

Flash d電好正

WB亦公佈左有咩DC電影將會上映

Shazam
Suicide Squad 2
The Batman
Justice League Dark
Flash Point
Wonder Woman 2
Green Lantern Corps
Batgirl

有Flash Point

Where is cyborg

中文預告

係

冇人想睇

No Lanterns真係笑到仆街

無知咁問 係咪因為電影太爛 所以當冇出過

Btw mos2同Gotham siren 都冇

之前個套唔關事
正如toby spiderman 唔關marvel電影宇宙事

唔係dceu

無限幻想

隻腳咁幼，應該係女，Supergirl

利申先：M粉
不過都好期待，希望唔好爛
始終受益係我地觀眾

men of steel時講左有k星人一早到左地球隻艦有人無死到

畫面仲係咁黑 特別有batman同個nigga角色既時候

越講越似

呢個trailer好撚正

感動既係...
mos soundtrack!!!!!

唔明點解DC要搵CYBORG換MARTIAN MANHUNTER

OreoHunter Sad

because its racist if u dont include a black dude in the team

it's racist against Martian
Oreohunter試過擬態做黑人架

mm: 我屌你老母

The Flash 手指篤穿玻璃

Darkseid 好似好勁

然後superman回歸救世界

Steppenwolf黎

觀望下先，Zack d 片... bvs dlc 完我都覺得唔好睇

背景音樂係咪改左d既man of steel音樂

咩都好,作為細個個陣最中意既英雄團隊,以前睇cartoon network既justice league已經覺得佢地好型
睇完trailer都覺得套戲值得期待,學d鬼佬fans話齋,plz dont fuck up plz dont fuck up plz dont fuck up

好撚正

套衫露腿 都估會唔會係supergirl

Flash定位同新Spiderman應該差唔多
做個同班英雄一齊打就好開心嘅on9仔

等左成套bvs都冇既mos theme
終於都真係出返

咁佢最後果個唔通唔係superman係supergirl？

雖然係假希望

千祈咪出supergirl

我估可能係無左superman所以想搵supergirl幫手,最終應該搵唔到

我都覺得係想搵其他kryptonian
出得Hologram似係資料搜集嘅影像
但最後都係比我地ff下sg
Superman先係會出黎果個

superman瓜嗰首咪係

緊係唔係Darkseid 啦...

其實我留意到好耐，點解你個個POST都俾人負評。

好左

個gag應該跟佢一世

然後下套flash 係flashpoint

btw ben affleck係咪唔玩the batman?

if you are big fan of superman, then im sure ur gonna be very very happy to watch JL

班演員全部好high打成一片

佢講左唔係

正呀喂

果「唔太緊湊」結論係邊到得黎

可能佢四分鐘trailer 訓左三分鐘

好失望 隻flash柒到仆街
細路仔咁樣 冇霸氣
gustin做型好多

超人嚟啦

係
今次真係求神拜佛,唔想童年回憶有陰影

老實講, 唔好咁大期望

最後有Joss把關放一萬個心

光頭佬補拍ww同唔同人flirt

WW開頭個狠樣

但係開頭果段我覺得有d無謂, 都唔夾之後d野搵錯開場

i just push some people and run away

wb又做on9野
fb d片全部cut左做正方形

幾吸引 但唔想比自己咁大期望

我覺得冇第一條咁震憾

alex ross d畫真係

係,第一條正到
感覺Hea出

Alfred真係好似RDJ

咁都hea
Thor 新果條就真係hea過第一條

千年殺

姐係flash到依家都未遇到過勁少少既對手？

Hi一下都篤穿玻璃，推一下成個人彈飛
咁呢個電影觀嘅flash點救人，定純粹一句sf就搞掂

先唔理個故事點
但個trailer d 死人動作 同造型真係好撚正

起碼聽上去冇電視咁弱先

dc?不了

秒左caltain boomerang

電視劇唔弱化下點拍到咁多季
係電影版咁耐先有1套上映先要有返咁上下實力

下一套仲勁

見到aquaman, 個班Amazons feel好似Dothraki咁

令我諗返起動畫JL
係差lantern

迴力鏢隊長都係一野推佢埋牆

入面話 no Lantern no Krypton

如果最後超人出番黎, 可能 lantern 都會出現

btw 咁快拍flash point即係第一集就出reverse flash

唔知會唔會填返knightmare

見佢演員名單有個Julian Lewis Jones冇公佈到角色....唔知係咪d咩特別角色

flash 好正

留心聽係No LanternSSSS

PO 錯

Mcu 快啲放之前個Avengers trailer la
俾人𨳒打la

正義聯盟新成員

報館老闆

過左檔

兩家茶禮唔得咩？
#Thanos

好多款parademons

睇老爺斬草

淨係boss飛個斧頭d衝擊波都震撚死佢啦

個個都淆, 仲要ww打氣

3呀, DC, Fox, Marvel

個boss咩背景、？

steppenwolf

有拍DC？

好撚正

I've just pushed some people and run away

J.K Simmons 唔係淨係有拍marvel同dc咩？

最尾個個人似green lantern
眼鏡睇到有叛綠光

用CN JL更加想MM換Cyborg

可以開盤,
SM GL SG
買定離手

SM

屌你老味最尾又唔出superman
你比個阿伯我睇做咩
我要superman呀

真係

alfred拍囉!!!!!!!!!!!!

Robot T-Rex

跟住DCEU batcave都有恐龍了

即係話有理冇理batcave所有野放晒出黎打

不過 Ben 嘅打鬥係咁多代之中, 最L 有迫力。

😱😱😱😱😱😱

fit晒

McU見DC咁勁，都係偷偷地放番😌

Not work that way

細細個好撚鐘意睇JL
希望唔好柒

柒左去睇返JL就OK啦

屌

張圖後面Iris黎 ？

邊撚個臭西？

Flash point 之後可唔可以換個iris

唉....btw JL都有佢份

其實最尾果幕好清楚咁見到Alfred 見到嘅人係嘅背後係全紅色應該係斗篷

補返條香港官方中文link

老爺

希望真係搵Jeffrey Dean Morgan做flash point batman

個光頭boss好樣衰 都係帶番頭盔好啲

沒有綠燈俠

老母同個仔

其實九成係superman 嫁喇

gal jeremy irons
睇完呢條片對jl觀感好左

亦有可能係super girl 你睇下1:40隻腳咁幼

機會唔大

我覺得係老爺懷念緊大超
撇開之前BvS嘅bias
真真正正咁認識返佢
所以先講得出超人嘅意義:
Superman was a beacon to the world...

希望拍得好好睇睇 好撚期待

Let's HOPE you're not too late

驚都未驚過啦, 唔怕笑死人

幾時開訂

: P watchman好正

justice league dark
邊個做Constantine同zatana先

有幾隻12月出應該等官網, sg1月出孤仔都開左.
aquaman係唔係寫錯, 3月2017?

賣腎

4舊一隻, 壽屋有質素.
如果有得換下件就更好.
我會入ww, 不過希望可以攞走支矛, 阻定

入晒

等睇圖, 入唔入埋ht

就係冇錢入HT先壽屋
同埋我麻麻地鍾意可動
感覺上statue可以做得啲關節 比例靚d

馬王冇得輸
aquaman

[img][/img]

[img][/img]

應該講緊佢

JL冇佢份,夾唔到檔期

Josh Brolin呀

過左marvel檔

係dc咩？無印象

Jonah Hex

係佢?

大超件衫淺色左好多

Hail Lord Slipknot

where

去左拍ant-man 2

Hot Toys

啲公仔呀

閪知咩

唔知電視版constantine有無機會,我覺得佢拍得幾好,可惜佢本身個台唔肯續訂

柯林法洛-John Constantine

我想佢做Z

覺得佢前面會好多條線,好多鋪排

好似BVS咁

aquaman fing頭髮嗰下型到

今次trailer聽得出後半應該係套戲既ost
睇黎danny elfman會mix返之前既dceu高質sound track再改良
鬆一口氣

Danny係環保人士。
不過好在之前個底夠好。

今次片長又係180分鐘
淨係講mother box , unite the league , arrival of steppenwolf 都冇咗好多時間

睇上一段預告仲有Flash見老豆,Cyborg打美足呢啲origin嘢
希望佢今次handle得好啲啦

其實呢個階段環保d仲好
dceu音樂個底已經打得夠好
之後只需要返炒d最經典等觀眾更入腦
WW solo就係例子

明明可以分開拍

覺得CYBORG唔襯JL

再分變電視劇

千奇唔好再搞到BVS個陣咁啊

original 7

racist spotted

180分鍾

成套戲咪就係講mother box , unite the league , arrival of steppenwolf
你仲想要d時間黎講咩

邊有講180
cut都未cut啦

之前唔係話2小時50分？
而家又改？

點會咁快決定到幾多分鐘
真係多得d clickbait網唔少
日日9up

垃圾網成日傳bad news
傳撚到話ben唔做batman on99

Joss whedon 唔係仲做緊後期製作同補拍？無咁快知片長啦
但都幾擔心 套戲要講既野好多
如果繼續snyder式主線同回憶並行
好驚大眾接受唔到
利伸:鐘意 mos bvs ww

而家係David Ayer 唔拍GCS

Introduction to DCEU's The Flash , Aquaman, Cyborg

The Return of Lex Luthor

Rebirth of Superman

要講嘅故事線實在太多
希望Zack可以避重就輕

DC發展方向應該係唔講origins ，留番solo講
Cyborg RIP

Flash 同 Aquaman應該講好少
但係Zack話過Cyborg係JL主線嘅重要人物
所以應該會落重手

之前trailer 到"ong" parademon

唔知DCEU個Reverse Flash係點

batman 有新甲?

Tactical
岀左好耐啦

係喎 sor

Cyborg啲CG好撚假 咩年代 點解啲CG可以做到咁撚柒

同watchman 個owlman 頭盔好似
但個身既design 型好多

你睇下cw im d cg先啦

im係cw一套戲出事姐
不過講真Cyborg個種人機合一嘅cg難搞過im好多

唔係話接返WW咩？

Cyborg CG已經好過一開始果陣好多

整到IM咁又唔方便 金屬骨骼咁款其實幾正

打鬥果時有第二個樣

係囉
如果唔係呢段cut柒咗佢好過

Cyborg 好型

奇洛李維斯做翻就正

希望有深度啦 唔好得個打字

條粉腸一時一樣

因為之前有統計話WW美國吸引左一班唔係睇開英雄片既人支持先

如果想果班繼續入場，連都好正常

WW

有冇可能係future flash穿越番黎救世界
紅色膊頭

Cyborg的確係今次重要人物
話晒佢同motherbox有關係

應該唔會掛
time travel留返畀flashpoint講

supergirl，0:49

flash係呢套施展穿越係傳左好耐

其實最尾出黎會唔會係夜翼

不過水杯震又唔似

最後係出Green lantern 得唔得

supergirl

係咪真架

Nightwing 遲下好似有solo???

唔係一直有傳會出電影咩

係呀 導演係拍lego batman嗰個

會係邊個做呢？

會唔會用返電視果位

屌你 千祈咪

完全無消息，保密玩到咁大 ？

一定唔會啦，講到明電影同電視係兩個世界

好難保到咁密

可以既，全green screen無交集咪得

電視都唔差姐

係唔差概
不過係咁多套電視劇入面最差個套啫

戲屎到

心口太出戲
上次加洲大地震

Flashpoint

Zatanna對腳真係好好j
希望搵岩人做

沒有綠燈俠 沒有氪星人…

最尾一定係超人爬翻出黎啦

細心d聽下trailer最尾個part配樂係超人theme music黎

e套真心好睇
唔明點解收得咁差
除左超人魔咒都唔知有咩解釋

之前入戲院睇覺得好正 唔知點解咁少人講

呢套咩黎?

同A teams一樣有前作陰影。

Uncle

係登岸個下搵幾個shot帶過左有d不滿
唯一可以屌下概就係
搵個英國佬扮美國人
搵個美國佬去扮俄國人

個風格唔係個個接受到

唔知點解對Cyborg呢個角色冇好感
個演員本身冇乜問題，幾討好
但係trailer一望到會啲畫面就好唔耐煩

k

認真喎
ww靚女
馬王型棍子
大班because li am bat man
flash搞笑
唯獨

認真喎
ww靚女
馬王型棍子
大班because li am bat man
flash搞笑
唯獨cyborg, 除左黑人名額之外
諗唔到咩特色.........

真係見到佢就好想快啲去下個畫面
可能套suit太柒

IT狗
同埋佢同mother box有關連

我都知
純粹覺得佢吸引唔到我

個導演今年死埋套阿蝨王後，我諗都變票房毒藥

要it狗我有Alfred啦，仲有oracle排緊隊添
黑色仲要有棍概邊有競爭力

咁JL都幾成功。

我未睇DCEU之前JL除左bat同flash其他都唔中意

真心唔吸引好膠cg好柒

如果出Robin你地想邊個做

邊個robin?

有冇話會出邊個？

黑人仲要係IT狗
好明顯係一個被笑柒既下把位角色
無需在意

Dick 出Solo
Jason 死左
係Tim/Damian姐

Tim 啦

佢耍棍應該幾好睇

四少就Dane William DeHaan啦
岩曬做死o靚仔

cyborg直頭係識打交既電腦
不過我都唔太鐘意cyborg佢用番火星佬好過
不過cyborg個演員出親黎都好撚有活力

傳說做過超人的演員之後都會行衰運

英雄片D IT狗除左電佬之外都形象其實都幾好

有得拍MI

屌打marvel

cast咗billy先啦

x2
冇咩特色?只可以話電腦型英雄係現代唔太吸引

dane dehaan

我想王牌特功個主角做
佢比我感覺好似

馬王極速洗樓

依下又真係型

Zack 真係將suckman拍得好撚型。
仲記得佢打上電台屌主持人笑suckman 段錄音

link?

Hair flip 個下型到震

zack哥個做動作指導算啦
導演劇本個d野就交俾其他人啦

劇本不嬲唔係佢

好撚好笑
係佢先會咁撚得閒做呢d on9野
之後唔知仲有冇機會見到

講起馬王
Q&A果陣覺得佢好似兇親個細路
原來之後簽名呵返

咁先代表佢真心中意個角色嘛。

鐵漢柔情
佢搭住個細路個膊頭同個眼神
Aquaman

上一條預告aquaman 枝三叉戟一穿二parademon
今次又洗樓
睇得出Zack 好有心洗走"aquaman is suck"呢個形象

HE IS DEAD
你父母冇話你知咩?

佢冇死呀 放心啦

想睇多d action scene呀

一開始ww做緊咩

非常鍾意uncle 雖然套路都係果d野，但係風格好吸引
我覺得今年套King Arthur無評分講到咁差 但係票房仆直。。。

certainly we are all gonna die

咁高跌落黎都冇事
佢有冇ww咁硬淨?

認真
我中意black adam多d
當然為國為民為自己條囡個個版
而且仲要係the rock做。。。。
Billy.......who care

身體可以適應到海底既水壓，加埋件甲都有一定防禦力

suckman同我細時好大出入
一路認住佢係白馬王子feel

另外
Gal 都有安慰一個喊緊嘅細路女

一開頭未拍以為水利俠個造型會係最柒
點知最撚型係佢
DC呢次選角幾好(係我連batman選角都幾好)
希望劇情唔好咁柒啦

Aquaman嚇細佬真係好搞笑，之後又要安慰番

鐵漢柔情

King Arthur真係唔差
不過可能真係題材問題
如果比佢拍英雄片好大機會大收
佢都開左口話想拍suicide squad 2

之前係youtube見過matt damon讀shazam啲quote 勁正
佢本身都好似幾有興趣做shazam
加上佢同BA又咁熟
如果cast到佢又真係幾正

唔得啦個size同the rock差太遠

Aquaman電影真係幾型

好似幾正

睇慣左劇集果個
點解要換第個

唔係啊，啲動作幾型啊
特效都好好

之前好似都有人問點解換，始終電視果個都幾入屋
記得電視同電影係唔同宇宙，姐電視系列同電影唔係直線既故事黎

第一次聽人講電視flash霸氣
次次都比人打到仆街
又比條臭黑西當狗咁撚

佢話電影個個無霸氣
無話gg霸氣
其實電影個個咁kid點會有霸氣

睇完出面個post
配樂重寫
真心有d驚

其實新trailer後半應該已經係official soundtrack黎
聽得出係mos ost改良版
反而鬆一口氣
dceu ost個底實在太好，依家只要好似ww solo咁炒冷飯再改良等觀眾更入腦已經夠做

“As my mentor Hans Zimmer told me: you haven’t made it in Hollywood as a composer until you get replaced on a project. So I guess I finally graduated this week,” said Junkie XL — real name Tom Holkenberg — via Twitter. “It pains me to leave the project, but a big thanks to Zack for asking me to be part of his vision, and I wish Danny, Joss and Warner Bros. all the best with Justice League.”
好撚驚會變第二套aou

dc eu最好j就係ost

Danny Elfman好有料啵驚咩

danny搞aou都一樣係炒返好多mcu固有ost再改良
不過m記soundtrack一直都係垃圾，所以撈埋一齊依然係垃圾
今次JL只要炒返mos, bvs, ww d經典已經好好J

其實bvs冇用返mos theme我係覺得失望
所以今次trailer有返令我對danny有信心

話唔定佢會用番Tim burton batman theme

其實bvs入面既batman theme係有少少似89 batman

(BvS有MoS theme架…)

Dc theme 咁深厚 重用得靚加深人印象好過啦

我真係唔係幾gur Joss換咗個composor

Marvel果邊最唔鐘意就係將Thor弱智化，明明最霸氣應該係佢。

如果真係用返gustin
會搞到dceu好混亂 睇開劇既就會以為同dceu連動
Captain boomerang deadshot deathstroke 演員點算？cw既dc universe 已經叫做建立好 如果叫返gustin 做 片酬問題 拍完一系列dceu 仲點拍返cw?

其實可以放開d睇
Ben affleck gal gatot都不被睇好下 完全勝任到個角色 點解唔可以俾下機會Ezra miller ？
同埋可以兩者都鐘意架
至少都睇下佢係JL 裡面同其他英雄既互動
點樣表現speedforce so far trailer 裡面 flash既速度感表現得好好啊

根本兩個唔同世界，唔明點解到依家都有人唔接受，SUPERGIRL裏面都有超人啦上季，係咪要叫Henry Cavill去做先

根本冇必要同電視劇同一個宇宙
唔好阻礙大家發展
其實已經有啲導演唔終於呢啲電影宇宙
因為創作太多制抓

Aquaman 之前俾d人貼既圖影響左
以為會好似綠燈俠咁7
點知依家型到喊

本身都好想GG做 但如果比人誤會電影同電視有關係

隔離檔綠箭真係卒仔都唔夠打...又要比人笑多獲

Aquaman真係好撚型
本身BVS都覺得麻麻地
呢個新trailer一出真係不得了

叉燒巴

其實水行俠有咩特別勁

比唔比得上ww / superman

定係比普通人體格強少少同可以係水入面行

Talk to fish

如果遲下套flash point玩平行世界連接到就正